# Qu'est-ce que la démocratie liquide ?

# Y a-t-il des exemples de succès de gouvernance par démocratie liquide ?

# La démocratie liquide permet-elle la démocratie ?

# Quelle est la forme de vote choisie ?

# Qui choisit les règles dans un groupe employant la démocratie liquide ?

# Quel est le lien avec l'holacratie ?

# Y a-t-il un lien avec Loomio

# Existe-t-il des logiciels permettant d'essayer facilement ?